基本上係香港無大局觀既人只會打死一世工

你話自己係中國住個一排

落到香港 識得利用香港依家優勢

所以中國學生比香港學生勁就係 香港對佢地黎講係外地

係外地點都會努力啲

上一代無大局觀 下一代要自己突破

否則 入左香港依個世外桃園

只會比圈養 做隻豬

好簡單

羊群 同 牧羊犬 仲有管理既人

只有讀書加變通先有機會

其次語言

我建議大家組織軍團

訓練大局觀 而唔係為左追分追知識

係要係依個天下裡面 尋得一席之位

咁先係所有人既目標

咩大局觀先

呀媽係女人 山係石頭海係水